很多人既人生被thank you老師毁了

人地明明讀than kyou....
細細個就教鳩錯晒人

講真 我好似沒有打錯字
你不要來弄弄陣

香港唔係不嬲讀開fang橋咩

釘橋

不嬲讀thankyou

fan 橋你

I am very thanks them

我幫肥絲大隻插尻
你不要來搞搞陣

弄弄陣
笑撚死朕

fan q u

我仲諗緊弄弄陣係唔係支那新潮語嚟 屌

笑撚咗出聲 幾有創意

講開山橋

創意嘅野...

係香港呢個咁ON 9 既社會，
有時讀到咬晒利卷晒利會比人話9 你扮野
無撚計
生存係香港就一定要迎合大眾

弄弄震

好多所謂英文老師a至z都讀錯啦

印度人先讀Than Q
返印度食蕉啦